分享食野習慣既怪癖

1）食麥樂雞食哂外面層皮先點甜酸醬/沙津醬食
2）食薯條點甜酸醬/沙津醬
3）食薯片要準備一碗清水浸走大部分面頭既粉先食
4）食雞翼雞脾但唔食原隻既雞
5）食魚柳/粟米班腩但唔食新鮮魚
6）接受到茄汁但唔食蕃茄

一時之間諗唔起其他，仲有好多。成日比人話我食野好怪

食譚仔要清湯

一定一定要睇住電視
或者電話

要先抹咀

屌你咁樣食薯片好撚嘔心姐

呢個都係...唔記得寫

都市人黎講好正常，人開始少溝通

係咪有潔癖識人會帶私家餐具

好撚咸呀d粉

係你個人輕口味姐

我都預左比人負皮如果唔係點叫怪癖

食腸仔淨係中意食個頭同尾

中間掉左佢？

我薯條點雪糕食 唔係假膠，有冇同好

你完全係將一樣野食既精髓整走再食

中意食嘅嘢留到最後先食

一定配可樂

你呢啲唔撚係怪癖
係唔撚識食+浪費晒啲食物

我有一排係咁

呢個我都係有人話呢種人係鍾意先苦後甜

識唔識食就見仁見智，但邊part浪費

食之前聞下先

切粒就通常留返最尾先食

食車仔麵最後先食餸